窮狗買廢股😶

跌再加錢

點解要買廢股先

個人喜好，買殘廢股襯返我

🐕🐕

咁有咩好講

窮人唔好生仔
買股專揀殘廢

I巴

仲差啲廢車、星星、California Software 入唔切，升撚咗

2600 唔知有冇得諗